手足只要BLOCK一類人，就可以光復連登

大家要BLOCK所有無理指控人5毛，分化撚，散水撚嘅人
因為佢地令大家唔接受反對聲音，令人缺乏思考
Poly一役正正係停止思考嘅惡果。
係唔係5毛，分化撚，散水撚，請大家用腦自己分析
千祈唔好再被無理指控影響，最後因人廢言

見一個block 一個好快你就發現連登有好多高質建議

如果你就係以上講嘅仆街，請改善。

輕輕一推，聽日再推

我覺得理大一役最大問題係有人「拒絕討論/思考」

推

連埋大中華膠得唔得

唔洗啦 有基本思考能力嘅人可以自己喺個腦度block

mut 9 dou block eat yourself la
no need discuss here lu

其實5毛基本上無咩機會block因為連登基本上5毛唔敢浦頭，反而分化同放負真係好多
但拒絕討論既人，無理指控對方5毛既
亦係好多
同意係需要block
上討論區全部九唔搭八唔討論區既，同機械人有咩分別

唔係唔可以反對或贊成，而係用標籤去廢言。一定要block

整理好，可以睇得更清晰

你就係我講個種人，無理指控，無理據咁屌人。

大家應該都留意到好多持相反意見嘅Post ,頭十個回覆就係無理指控。 一定要block
但有理有據指控係應該思考。

ok

即刻出一件

改善，大家都唔想有第二次poly 事件

係叫樓主食自己都比個理由先喇Ching

Good evening sir!

無理指控，咩原因都無

I read the first sentence wrong
thought op was accusing others of being 分化撚, 散水撚

樓主 ¥0.5已經匯入你嘅帳戶

贊成
行得前少少就比人話5毛，分化撚
我呢幾日都唔知比人屈過幾多次

唔啱聽就屌人5毛

其實唔好完全block cdrom冇得block
見到呢啲人帶風向要屌比佢地睇...

樓主曲線引五毛/假膠入來俾人block多謝咗樓主先，已經扑咗兩個

有時見到呢啲人真係嬲
亂屈我5毛分化撚

唉，d人接受唔到人哋意見。我出個po，真係想討論都比人屈5毛

其實會唔會block 完，無視仲好呢？

因為屌佢有機會騎劫左個Post

成日見到你俾人撻句"分化撚 BLOCKED"

係！我成日被屈毛
身受其害！

好多連登仔上晒頭
一唔啱聽就話人五毛

係
我明明開正常post
都被屈五毛
cls

其實唔係一定要支持或反對。而係真係自己分析下先做決定，咁先唔會俾人帶風向

agger 越嚟越嚴重
同中共不斷左傾一樣 慢慢排擠唔夠激嘅聲音

正正係咁，要個post置頂。
等多d人改善，亦唔好因爲咁再影響討論

借個靚位
【急】仲有冇內地生未走啊？

超級同意 唔用腦思考嘅人太多

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

因人廢言非智者

入到連登的人，多數都要入到大學

所以大家都是有一定的頭腦

希望大家多用

其實守同唔守都有原因，但唔講原因就指控，明顯就係敗因

push

P牌推唔郁都推

幫推

支持！咪block錯人

俾負皮都俾個原因，我都怕自己錯

推 每日都有無數個可以block

無腦靠block 有撚用 動不動就俾人帶風向帶走

我諗番起依張圖 唔記得左出自邊個post

Block 其實係用作清理雜訊，唔好影響判斷

無唔接受，你睇清楚先。

正正係要接受多元，先要停無理指控。

有道理嘅指控係要留返俾各自思考

中間應該係: 唔適當既時候講唔適當既嘢/等件事完咗先屌/喺得呢個時候出po知咩事

而最後係:件事都過咗去 仲提黎做咩 推其他行動po好過 拉
失敗主義 風向撚分化撚

帶風向
五毛
左膠
Morning sir
分化撚
拉

唔岩聽就block
連登民主

理據呢

駁吾刀人地就係五毛

你最叻啦屈毛黨萬歲！

無錯，就係呢一種。
我記得有巴打講過，有種句子係形容百搭地去回覆問題，係會停止人嘅思考。

就好似：聽日咪又要返工

你會俾人話係失敗撚

Blocked

有理據就唔block ,並唔一定同立場，但是有理據

大中華膠=藍

連登仔邊有呢個分析能力
成日自我感覺良好
少少popo柒事都可以high成朝
唔記得晒已經犧牲咗幾多手足

好多第一句就話拉果啲人 懶係型咁 呢啲最值得block

有啲好似「一鋪過」嘅人好明顯係五毛，一定要狙擊

相信一下手足，因為be water.
就係要大家都有一定質素先係高質水

一鋪過？即係係咁嘩最後一戰嘅人？

你明明開唔正常post
被合理懷疑係五毛
十幾個「輸了」post,仲要click 入去冇內容冇point
Blocked

Good bye Sir!

知名五毛「一鋪過」都唔識？

呢d就係理據，對錯就其他人自己分析

但你做到指控係5毛，都係有合理原因。

咁係唔應該block 你。

相反，如果只有一句「goodbye sir」
就要block 啦

你下下都失敗論
標題黨
好難唔block你

哦

但指控都要留返理據，俾唔知嘅人了解返

獨立思考最重要，咩都假，自己用腦，唔好盲跟。尤其深夜最多分化撚出現互屌。你可以比建議但唔好屌同路人，冇人絕對正確。

呢類人同左膠一撚樣

我block左好多五毛
之前有人整左份五毛list
搵唔返

Block極都仲有

Block人只係掩耳盜鈴
你自己睇佢唔到，連佢影響緊出面，開po上熱門你都唔知，連反駁佢，等佢唔好伏其他人嘅機會都親手抹殺埋

手足好記得你好早期就叫中大既人走

班友一駁唔到就話人分化撚 軍師

好懷念運動初期既百家爭鳴

p牌絲推唔到 幫手推 好撚重要

block你老母咩
連登大把人冇ac，你根本就掩耳盜鈴，你真係想光復連登就好心你見一次就屌一次佢地再加負評

咩事都屌人5毛 黑警
然後成班人就跟哂風向
理性討論變到圍爐 你唔同意就話撚你5毛 收百幾個負評

呢啲真係溝通唔到

冇錯
拉一千個手足換埋大人困獸多幾日係值一得ge
係咪咁就唔洗block?

Agger, 法國而家完全唔容許由集體智慧發揮矯錯功能，死牛一面頸！

同意

用哂2000個位, 唔明開放多啲有咩難度

同你意見不合就要block
你有道理既怕咩同人辯論

啱阿屌
仆佢個街
勁多仆街諗都唔撚諗
就話人散水撚
有時又屈9人做阿sir
屌你老尾

講中哂，連登勇武永不接受批評，錯撚左都要企硬，再屌人分化割蓆。

Push

暫時見成個post得一個係本身block左

大家都應該好好溝通，以塞機場為例

：機場斷左網，快走

：散水撚收皮啦 X

：等陣，現場手足FC左無事，唔好亂傳住 √

掩耳盜鈴

有生之命都應該見唔到大家好似最底咁講嘢

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

掩耳盜鈴
你block左又唔係全連登都睇唔到佢
唔該唔好高估連登仔智商
好易帶到風架咋

講緊呢個post？

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

其本上等如block哂所有連登人

個推論會唔會太簡單 即使有無理指控， 都唔係必然導致poly 事件發生。

要block 都block 哂邏輯混亂的人先

岩
你係良好例子

單機APP

絕對認同
屈毛真係好煩
仲要屈到好似證據確鑿咁

講少少意見
講少少問題
一係答你老閪都唔割
一係指你係分化
一味想打狗

你block人先係唔接受反對聲音呀，on9

推！！

Poly一役之後仲係度鳩屌五毛分化散水撚果班友真係冇撚得救

無錯
五毛唔怕block

同意喎

支持

Yes

仲要block share陳雲既人，次次都係佢班撚樣搞事

真心講乜都唔聽嘅人唔係勇武只係on9仔

pishpish

你嘅建議即係將連登變成5毛，分化撚，散水撚圍爐區啫。。。
畀人屌你呢啲就block，咁即係自己圍爐啦。 你呢個建議好值得懷疑。。。

PUSH

集中區選

有無名單

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

仲要BLOCK撚埋條 NEW_GOD_美斯，BLOCK撚完之後無再見到垃圾TVB POST

我叫人唔好死守人大理大 比哂理由
成堆人話我五毛散水撚
Poly攪成咁個堆人唔知佢地有冇反省

連仔做唔到 唯有大家自己嚟

起完底如果覺得有懷疑就blocked咗先

有殺錯無放過

P牌推唔到sad

有個好明顯嘅目標
就係
發生任何意料之外事
第一反應懷疑自己手足懷有惡意嘅人

例如有班人成日話前線失控亂打藍屍

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

咁就要咒人俾狗咬？

出懶人list

個人覺得唔會
因為屈毛嘅人太多會帶到風向
屌咗會好啲

但一樣會騎劫左個Post. 有咩方法做得好d?

連登不嬲唔係一個討論區,係一個圍爐區

咒還咒，
其實我講緊嘅係無理指控，令到討論中斷嘅人。
無理指控比大家想像中更影響軍心

唔識判斷邊啲係垃圾點去block

識判斷邊啲係垃圾點解要block

識判斷都好，block 左以免影響判斷力

終於有人講人話

[後續] 呼籲立即煞停黎明行動 立即作出檢討 擾民而且對政權無效果 樹敵更多 制止學生被撚係被狗咬 同時召喚連仔

呢個post 已經有5,6隻盲拉屈毛可兼可疑ge acc
歡迎參觀

Up

block老衲是常識

咁要個forum黎做咩？
on9無藥醫
讀埋中學先上連登啦

唔係名單，係要靠大家分析一下，佢地係咪無任何證據就指控人

你就係我所講嘅人，無任何理由，屌左先

你地要嘅唔係討論區，係中止討論區

5毛出現了 又屈毛

啱呀 block 得好爽

啱呀 唔使完全封鎖 但普通 block 免不了
理由係太多放負，失敗 post

啱 入唔到大學嘅多數都有得讀 asso HD, 應該好好思考

你咁on9 唔屌醒你？
Block曬全世界 就會大改變？
剩係睇一份報紙？蘋果/大公報？

你覺得啱既話 其實你可以去集中營教書

agger 幫推

又係無理取鬧 超級毒能 block 得

證明你根本無用腦去睇人講咩。
講到明係只係Block 咩原因都無指控人地 5毛個類人

你就唔洗入集中營，自己已經拒絕人地意見，洗腦程序都唔洗，本身無腦

你切左自己條撚出黎屌下自己屎眼，做唔到的話，你都係唔會醒架啦

認同

明明蠢就唔好懶醒話要屌醒人啦，羞家啊

笑撚死

講撚中咗？真係弱智唔識思考？

所以覆到一舊舊？

睇你文筆就知你中學都未畢業
比心機讀書啦 唔係就繼續做低下階層比人踩住架喇

笑死，原來你係弱智。
咁唔浪費時間啦，叫你老母教你啦，唔幫你屋企教仔啦。
不過你屋企多數都係弱智架啦，你咁弱智單單靠天份好難做到，你屋企教育都影響好大

要嬴就一定要反省

唔係用立場，而係用討論技巧去block